香港賽馬會名乎其實，只有賽馬

六合彩，下世先重開
足球，得返一千零一場
唯一生意係一星期兩場跑馬

連唯一一場周中澳假都因為鳳凰要隔離而取消咗...

我平時淨係買下波同六合彩
咁個app可以del得

週圍都冇波踢
佢仲可以點開盤
港超又唔開賭

政府博彩稅收入大減？

學屇都開黎賭下啦屌

賭少啲啦 傻豬

weekend 應該仲有幾場澳假既

Victoria 封左。。但水手 同珀g 應該如期

西悉尼對老鼠 打比 應該閉門

屌, 馬會大把盤可以開

聽日有幾多個新增個案
本地個案, 輸入個案
英國返, 西班牙返
首名港共官員確診

戇鳩當有趣

開土超啦屌

如果有騎師確診,會唔會連賽馬都停埋?
咁馬會仲可以有咩收入?
唔通有生之年真係有機會見到馬會執粒既一日?

唔明點解六合彩 呢啲隔空造馬game都要停

個底咁厚洗幫佢驚

投注額唔夠

馬會不嬲做蝕本生意

唔好意思都要講聲，我入大球場睇本地賽，我聽到人話點解唔跑？企晒係度得散步香港足球有進步空間，我暫時唔會想賭佢地

仆街政府全部落地獄

睇下點......歐洲個邊佛系抗疫，球員上場都搵命博封晒全場唔俾觀眾入或者都諗得過

最後一場波？

其實博彩條例馬會可唔可以開網上賭場

暫時睇馬會個「賽程表」係得返最後一場波，佢未確定踢唔踢得成，就唔會開盤俾你睇

點會 香港六合彩係比大陸人賭

買到先得咖

馬會ceo話平均有1期有二百萬人買

有時兩睇
搞得好 馬會拎埋賭港超既收入投資返落去
咁資源都多D
搞得唔好咪好似澳職咁
搞賭開職業波班人都係咁廢
之前睇人講澳職冇獎金

同埋其實純粹想講
港超仲有閉門比賽所以要搞都有得賭
其他有開盤果D聯賽連閉門比賽

學你話DRY隔空造馬game
其實可以肺炎之前錄定哂全年咁多期味得

學界都取消埋
要賭街波

搞得唔好既話 港超只會有更多假波

外圍 大陸叫買馬

賭特碼 一賠42

一條村既投注額 都高過香港頭獎獎金

又唔開土超
球星如雲
一星期踢4晚
爭標緊湊

btw賽馬投注額係3樣入面最高 唔洗同馬會擔心

投注額太低 廢時浪費人手
搞一年6合彩先等於跑3星期馬ge投注

土超？我見繼續有新聞

另外俄超仲會唔會開季？

嘩！唔怪得之保住賽馬啦

俄超等4月再決定
土超澳門先有得買

我仲有張現金券
係咪可以等過期冇得拎返錢

開盤賭武肺相關嘅嘢大把有得賭

馬會現金券？未見過喎！
用黎派彩？定你開戶口送？

10蚊注六合彩
你諗吓買馬一注可能5位數

馬會話會延長限期

同埋而家投注站有開架啵 一星期開兩日

Allin 2.5s

呢排閉門勁多波入

港超聯先多波入

成日放工經過都冇開
有開都係入返投注戶口先

Gchi 幾好買

開9-6玩鳩返工ge人

都試過開左盤取消啦

睇暫定受注會好D
黎緊星期5 都應該會有

唔好咁hurt人

個數據應該流啦
好多六仔水貨客
賣比澳門同堆中國

六合彩幾時開返？

賭每日幾多新增個案算啦

講緊香港馬會唔夠投注額，關大陸有得買咩事

意大利 3000 大@1.5 ; 細@2.1

可能遲下開埋電競黎賭呢

無野好賭嬲豬呀

垃圾

Yeah

我想落注

新聞剛剛出，足球員好值錢，中招就一世玩完，一人中全隊滅頂

唔係
應該學賭馬

跑馬純彩池制
無可能蝕錢
但六合彩有最低固賠
霉起上黎
係可以蝕錢

啲嘉賓有危險姐

太平紳士條命好值錢唔博得

今季港超平均入波超過三球以上

賭WINNING,FIFA,電莖驚啦

賽馬一定要有騎師咩

可以開其他
巴拿馬聯賽
烏茲別克聯賽
肯亞超聯

六合彩都有水貨

做假點會蝕錢

冇錯，冇真馬都得。日治時期都跑木馬。冇問題！！

馬會一早應該收檔啦！！以前就英皇御准，而家就企係支那同特衰政權果邊。

屌你老母又有君達星，抽下水仲唔殺到你班馬迷一頸血

馬會咁鬼死垃圾
成日驚假波 點會開呢 D細聯賽

韓假都唔開啦個陣

係啊
佢地期期岩岩開完獎就會買十幾廿萬六仔
拎出去賣

上次撞閘 今次漏閘

但又開澳假智甲日乙

又唔開土超 dllm

買左細，睇佢地散步不知幾開心

遲D會有 樂華邨震撼 VS 九龍亢無敵 開盤。

今晚有夜馬
有冇心水提供俾我依位初學者？

開肺炎感染數
咁多個國，可以開好多場

精算齊同
永同歡欣
利申 抄馬post巴打貼士

借勢清埋六合彩

可能拎黎塞住d時間
等人全日有得賭
會唔會土超同4大聯賽/俄超時間撞左
所以開黎無謂就唔開

學界先最值得賭。個個都血氣方剛邊會想輸。一定冇假

goal！！！！！

土超同俄超賽期類近 星期五至星期一都有 早場6:30 尾場都係一點
又多球星（過氣） 點都吸引過俄超卦

唔明停六合彩咩原理

狗會出名垃圾驚死

岩岩睇連呢場都冇鳩埋

馬會開土耳其聯賽啦
澳門都有開點解香港冇㗎

狗會怕死，好多主流聯賽都唔撚開啦，你睇吓韓職

賭FIFA2020

韓職已經開返
芬超永不超生

其實賽馬係要取消埋

係呢個應家柏食古不化 唔能取消

淨係一個賽馬日投注額都10億
仲有d 足球比賽遲啲都會有返d
驚西咩？

係咪假得太犀利打爆左馬會韓職之前有假波案之後black list咗好耐。近幾年解封返，但係最近之前韓職又係有一場好撚假，最後幾分鐘追三球返cup

咁觀眾少踢落都冇咁投入嘅

我為香港足球員感驕傲囉，球員唔奶共

ON9，馬會已經冇左足球同六合彩冇收入，
成個賽馬運動護養成本幾撚大知唔閪知，馬房職員你養啊？
再講，騎師已經唔夠，如果停埋賽，大把騎師返鄉下啦，
應家柏面對疫情既反應快閪過林奠Ｎ咁多倍，
點閪樣食古不化啊柒頭

Meanwhile in US

賽馬組織來講香港已經好撚有創意
無觀客賽馬都係馬會自己最先做
Jra 先係真正食古不化

上個禮拜場墨假盃半場3-0全場3-4果場咪又係有開盤

名副

取消六合彩係咩原因？

呢啲拍埋個埸韓職算係啲咩

一嚟唔想人聚眾，二來可能怕投注額太低，連8,000,000都算唔起

名：買六合彩既人鍾意去投注處排隊打真飛，取消以避免人群聚集
實：六合彩唔賺錢、打真飛會蝕本、馬會好想趕走班投注站廢老好耐

大陸仔自己開庒 跟狗會結果

玩法多過狗會好多

大細，單雙，顏色乜7都有

驚比人係低投注額下係咁中800萬
同埋馬會要將每期總投注額25%做博彩稅+15%撥入獎券基金
如果果期投注額唔夠1300萬隨時會蝕

芬超好多中資球隊

btw 睇開就知澳假假過韓職好多

日乙有隊波三連十二碼都係咁啦
澳假仲有半場贏3粒打多個 都可以比人反cup

屌盤又唔開，不如今季取消左去， 輸左果d 回返本當無數ok??

町田澤維亞
佢老母一世都記住

講起十二碼之前日超杯又係笑到仆街，連炒九球

仲要勁多球飛機 假撚到

英國賽馬都取消了

華美倫個腳飛機靚到呢

依家個個第一時間係暫停賽事 而唔係閉門作賽

歐國杯延期 成本一定大過香港賽馬 我駛唔駛養班球員

再講 依家歐聯 其他國家賽馬 都已經取消 騎師去其他地方唔會有馬騎

乜錢仲緊要過人命咩